[大結局] 賭城群英會 5

咩人都死

開始

咁都開到5

咁即刻邊個殺?

差不多

文凱玲對眼咁古怪

梁琤真係好撚正

唔係屠城啲人咩

跟住又有人死?

小南真係好靚

冚家刪未呀

Agger 又白，眼鏡look殺死人

鴨王2 算搏命

屌你黃浩然做咗咁耐都咁屎戲

吹水文

睇左 好正

小南

女女女

捉小南去女女女

女女女小南

冚家富貴未呀 等左好耐喇

個光頭佬好似D日本黑社會大佬

係咪傻撚左呀一手交一手

乜撚野垃圾手扣黎

個孖葉大陸做架？

梁sir講野成個黑社會咁

全部都死曬！！！

半個鐘喇 一件都未死

吹水文勁左咁多既

幾時到屠家班人瓜

吹水文唔係拎左槍咩
佢驚咩鳩

孖葉都解得開痴撚線

吹水文再見

D剪接穿崩到

梁琤有沒開ig

推一推咁就插撚死左

又死多件

冇死

好大

小南好wifeable

咁樣插一插就完? 拍埋碌落去好似好D

射嗰條光頭佬啦
射個天做乜

小南幾

一班有鎗見人就殺既黑社會驚個差佬

楊明差佬黎架

佢去係救你喎

無啦啦衝出去給人打

帽事既

例如？
冇專心睇

呢個時候需要一個因子單

救小南呀

屌 仲以為冚家刪

又死兩件

變咗gogo

小南對野

lm屠家殺哂佢地

好心咁廢咪學人出黎
學下乖勝追擊先啦

抵死啦斷腳

好on 9

為兄弟

好浪漫

笑撚死

10A而家又扮得幾似痴線婆

又到10A solo 時間

錢家樂似會幫ok仔

10A似痴咗線

傻撚左

神級演技

而家最後得返而然呆

呀爺都幾仆街

釘姐都要報仇

連屠東海都唔妥ming sir

阿爺

插一插就壞死晒

小南同隻腳二揀一, 都唔知點揀好

wiki話阿余會被人...

怪佢廢

10A

10a會係final boss?

內鬨

一定揀老婆

痴撚左線

又哮

10a 真係好難頂

10A D屋企人咁仆街 就黎入得青山

屠城連佢個仔都玩

睇見佢演都覺得辛苦
完全handle唔到

無人想見到你啊

吼!吼!吼!

係咪諗住殺埋老豆
好好笑

係 第一次拍戲比個咁高難度既角色佢做

做咩姐你

Ming sir 變態

好想知最後得番邊個

10A D戲真係世界級

變左驅魔人條女咁

下個應該係10aa死

OK仔同阿佘

下 個個都有事 唔敢睇劇透

阿佘好似會俾人咩左

姦?

比屠東海定屠城

肯賭未呀屌

正40路熟女

阿叻未死呀?

大寶

馬明閉關呢段真係好ON9
成套野都無賭過幾多次

文凱玲白雪雪

搵謝停瘋好過

問題係閉關學果d野都唔多關事既

白白淨

ok仔既戲份少過101班點狗

係 最實際學點射擊好過

如果唔係報仇或者避仇家
佢地成班人會有咩做

拍第套

又肺癌

淨係睇小南ok？

訓左無睇，四哥係衰人?

ok

女女女姣佘

睇楊明個差婆ok

學點紙牌殺人好過

終於有賭博元素未

小南真係好撚煩

有液晶體眼鏡

都無人同佢賭 學黎做咩

仲晒時間學賭做乜撚野

龍四直接用超無敵必勝手同ming sir挑機啦

係咪用賭術屌打ming sir

成套都唔關賭事

垃圾,取巧

好低能

最強賭術係咪寫輪眼

好撚幽默啊屌你

幾時教黑馬過林同無敵必勝手？

賭城風雲咩

班演員同王晶拍埋d垃圾
究竟佢地為錢可以um 到幾多良心

學下點暗殺人好過啦

On9到呢
王晶點可以諗出黎

咁撚低能都有人睇

王晶而家拍D賭戲全部都唔撚關賭事架啦
利伸 陪屋企人睇賀歲片睇過睹城風雲1 垃撚圾

又死多個

saw i want to play a game

屌你老母20年前周星馳做就好睇姐
而家ok仔做就係on9仔啦屌你細妹

人地唔使識賭都冧你幾件
你仲戇鳩鳩咁走去學賭

點解呢套野大結局都未撚開始賭過

一開波咪賭左

TVB 屎上死得最多人，
最後謝賢又傻9左
小南又癱左
OK 仔又肓埋痴9線

於第34集因路平安假扮失明而被屠大寶強姦
於第35集得知路平安假扮失明間接令自己被屠大寶強姦，最後離開他
今星期有野睇啦

劇力萬鈞

屌喇星咪張家輝個套街頭賭聖

唔知點解維基已經有得睇哂所有人下場.......

假的希望

維基睇完唔想再睇

其實成套戲同賭有咩關係

正想講 成套野係咪王晶作品整合？d 橋一撚樣

個隻廢柴藍精既戲就預左垃圾架啦,都費時睇

小東安然無恙，無名斥責他感情用事將無能力報仇，趕他離開。OK仔返到家中，看見瀟灑哥的靈位，小東才將眾人離世之事說出，OK仔情緒激動。小龍為買了床單送給心妍，兩人隨後逛街購物，感情發展迅速。心妍因工作關係離港，臨行前已與父親及小龍聯絡，卻突然被人擄走。Tina胎兒不穩，向東海表示可能他們過往所作的惡事報應。東海迫問大寶有關屠城計劃，欲前往釋放心妍。屠城帶着被迷暈的心妍突然造訪無名。OK仔收到小龍通知，發現心妍根本沒有上機，OK仔陪小龍尋人時，察覺到有二人手持武器向他們走近。

第三十三集(08/02)
屠城向心研注身射了精神藥物及汽油炸藥，只要一按遙控，身軀便會炸得稀爛。無名見狀只好跟他對賭。局中兩人所得的牌跟廿年前一樣，可是互相對調了。無名身中劇毒，OK仔將無名送院可是他醒後突然神智不清，誤將小南認作心妍，OK仔只有將無名帶回母親住處照顧。OK仔終日流連屠家的賭場，雖贏錢最後都被賭場的保安截停加以毒打；小東勸他別再跟屠家對抗。大寶向父親表示知道Tina的胎兒有問題，勸他將胎兒打掉。若蘭與Tina同時因為食物中毒入院，若蘭更因此流產。東海調查出事原因，發現Tina與若蘭同時喝過大寶送的茶。

第三十四集(08/03)
大寶大感驚慌前往找屠城求助，忽然OK仔來電，承認是自己設局對付屠家；屠城接過電話，OK仔向屠城下戰書，要求跟他對賭。小南不滿OK仔這樣做只會招來屠家報復，遂決定選擇離開，而小東則選擇留在OK仔身邊。小東要OK媽返村時找小南，當OK媽找到小南時屠城手下欲將OK媽帶走，小南更被推倒昏迷。OK仔趕到卻被襲擊，檢查後發現視覺神經受損而失明。大寶探望並詢問以OK仔會否繼續賭局，OK仔表示進行。小南因為腦部受損而導致全身癱瘓。大寶為試探OK仔是否真正失明，突然帶手下到OK仔家，將小東及OK媽脅持。

第三十五集(大結局) (08/04)
骰盅的對決勢均力敵，屠城於是向荷官打了眼色，荷官令屠城勝出，局數一比一平手。到了比較麻將，OK仔要求增加註碼，若輸了一方便賠掉一雙手，屠城願意加註，可是賠掉的竟是大寶的雙手，大寶聞言大驚。OK仔技勝一籌，勝出此局，之後向屠城表示願以性命作注碼，當然屠城同樣用大寶的性命作交換。大寶反對，身旁的大勝哥指若屠城輸掉的話會私下放他走。OK仔以十三么勝出賭局，小東得知OK仔的計謀後不禁感到十分失望黯然離去。OK仔讓屠城選擇砍去大寶一雙手或雙腿便可了事。屠城拿起武士刀，突然轉身揮向OK仔

wiki左先知路平安=OK仔

OK仔唔係彭建新咩

果套叫無名小子，街頭賭聖係葛民輝
不過一樣都係王晶d戲

利申：我覺得無名小子幾好睇

賭智商

謝賢個角色好on9

黃浩然講出晒所有人心聲

要報仇用槍咪得

係咩野?

好想比小南打

j2都有10a 盈鱸 朱智

收皮啦吹水文, 最撚廢果個係你

呢幕好明顯同之前墳頭痾尿一齊拍，
佢粒瘡流血個位都一樣

要放手咪一開始咪做

叻哥一定未死

應該死左
冇晒佢戲份啦
之後都係ok仔

學開槍同搏擊好過學賭術喇

吹水文仲好意思聲大大

當初就係得你一個唔信瀟灑

學阿叻飛牌都叫殺到人丫，你估真係賭贏會激死對家咩

咪係 點解佢死唔去

床單換完要試下嫁

咁應該學駁嘴

佢地個樣咁似

唔食辣叫成盤辣椒

沈振盈出晒水🤤

冇左個橙...

出哂水喇喎

好撚淫 🤤

楊明和大師幾似樣

要出事

再見啦 大師

出事了

咁都要打

大師都死埋

實比人姦左

最撚廢果個係佢

又係大叔

仲要

又一件

最後係咪死淨王晶個死女

丫!!!!!!!

哩個阿叔幾型

仲要死幾多呀

迫謝賢出手?

屌 一早殺哂d人得喇 攪咁多野做春

佢兩個仲有心情響度拍拖

辣殺都睇

報仇報到咁撚冇用

垃圾戲既垃圾留言你又睇？

笑左

文凱玲又白又滑咁

好gay

Hehe

點解小南可以咁正

出黎行驚血

屠東海好好人

THIS

屠東海原來咁有人性

原來最正常係佢....有個咁o既阿爸仲可以咁

萬國舅真係三爺孫入面比較君子果個

俾10a嚇一嚇

其實屠東海好慘
一心諗住做正經生意
點知比個老豆返黎報仇搞到身敗名裂

佢開始怕報應

個仔又搞屎棍

隻狗係想點

唉！10A痴左線，好慘

兩爺孫飛起屠東海

大寶堅廢....

其實以套野既引起所有事既人係阿叻定屠城？

係向無名

大師

屠東海突然變好人 撈偏講底線

屠東海其實都幾慘,想撈返正行比牙叻佢地搞先衍生後面咁多事

都解得通既，而家有個仔未出世

之前屠城唔係到 佢係大佬 屠城係到 佢成個細路仔

辣椒仔...大聲唔係代表好戲架...

王晶個女比人攪?

重點係，把聲仲要好煩

睇向無名仲可唔可以咁老定

條女又幾正

對腳拍得住沉大師

你有病見我地既菲傭 你知唔知我地中左毒 咁清醒咁冷靜既

點解兩句野咁九唔搭八

大人物係處變不驚既

笑到咁

見聞色

用心感覺

屌你 原來學撚左new type

講咁多耐 謝4垃圾黎😂

做咩笑到咁

學倒野喎ok仔

下集終於可以睇四哥出黑馬過林同無敵必勝手

好強大的氣

學左念
用左圓feel到有人接近

洗鬼感覺咩，人地自己響你前面行出黎

你有冇見

見聞式霸氣

係念呀

又死幾件

大寶痴Q左線

真係玩人體爆炸

垃圾 成套唔知做咩

向醫生

王晶痴撚線

為死而死

屠東海咪扮野啦，呢套野入面都唔知殺左幾多人啦

屌你把槍假到

沈大仙

套戲結局係咪全部人死晒？

可能死淨屠城

我想睇波，你就俾人體爆炸我

王晶呢條友心理變態，成日都死

可能佢個女唔洗死

如果ok仔一開始唔裝局比大寳就唔會結仇

咁應該係啊蛇搞事

4哥d霸氣呢

琴日先大大聲鬧ok仔

好變態

ming sir 好好戲

馬明學賭術會變好打左

嘩屌 好慘呀沈大師

超級無敵必勝手

龍四上身未?

嘩屌你老母

又嘔咁多血

4哥唔一早飛牌界死mingsir

沈大師！

大師死左？

on9 咩劇黎

又死人

套戲係咪要個個都死曬？

仲未死夠

大師唔好死

電流炸藥係咩黎？？？

又多件

想紋身既下場

ming sir一個lead成套

又死一件，屌你，真係人體爆炸

沈大師

比你識賭又點，人地都唔跟規舉

好on9

大師死得好撚變態 睇到好唔舒服

仆街王晶全部死哂佢算啦

痴撚線

王晶style 埋尾死撚晒佢算鳩數

屌你 王晶
咁樣炸死我沈大師

屌你老母 套野最尾肯定得自己個女無穿無爛

贏輸都要死，玩撚咩

屠城同屠東海兩父子都好鍾意噤制

最後大結局第三次世界大戰全人類都死晒

叫冚家群英會算啦

公我贏
字你輸
是常識吧

證明王晶心理變態

笑撚左

死就心理戀態
唔死又bbq
連登仔

沈大師爆炸時對波震下震下

冇囉屌

佢唔突然變高手殺哂屠家經而好好

想睇沈大師同楊明條感情線

楊明好慘

謝腎冇死

廢老反而唔死

四哥瀨屎

變左弱智

又好似情陷夜中環咁

大結局係 全世界都死 王晶會出番黎 同他個女打贏屠城

仆街肥精

屌 岩岩先開始睇
係咪miss左炸到冚家刪個part

wah 4哥變左咁

謝腎霸氣盡失

10A做咩野

10a都係

屠東海做乜無啦啦變好人

有個噤既仔，真係富不過三代

驚報應

四哥痴Q左線

變左廢人

成日落砵蘭.jpg召喚

四哥變到on99咁

4哥成個傻仔咁

廢老又喺度妹下妹下

屌你 四哥真係副黑超先係本體

做咩換左副咁柒既超

9成9謝腎扮緊傻等報仇

柒到唔敢睇

屌 成個傻仔咁

佢隻眼好細

四哥幾好戲

新八

屌咁佢係扮緊傻仔喎

得反兩集半，仲有噤多人未死，趕唔趕到上尾班車呀

其實佢不嬲都話唔想再打打殺殺
衰人有好多種

套劇發展到咁撚戇鳩，已經唔能夠用常理推斷下一步劇情

阿爺又係度妹下妹下

心姐會唔會都……

黃精個女去左邊

ok媽講得岩喎

四哥冇左副超即刻變到好柒

冚家剷黎齊種樹添啦

一集可以死幾件 無問題

其實佢一開始果時已經想轉反做正經商人，係個仔on99成日懶叻做埋d白痴野先搞到佢要執手尾

呢幕畀人打既意義係做乜撚野

又唔執返啲籌碼咁都叫嘔返出嚟啊

頭先明明好抽得

賭場現實

戇鳩道友樣

柒到爆

唔撚賭學咩人做老千

踢一腳碌勁多個圈

垃圾

屌你老母賭城群英會叫人唔好賭錢

馬國明

儲夠賭本挑戰屠城

賭錢有咩問題，本身都係撈偏架啦

兩隻狗都打唔過

屠東海會唔會醒覺幫馬明佢地

等震屠東海又死

射腎一唔帶墨鏡,個樣....

馬會有無開盤，全集死人大細，2.5 中位？

「本集死亡數」
大 1.85 2.5 細 2.1

係帶咗副柒超

馬明無啦啦變左第二個人咁，明明同阿佘勁sweet.

想問好耐
岩岩個賭局
屠城未開果隻唔係一開始派果隻？
點解謝腎換佐佢都唔察覺？

睇黎會最後個集先冚家剷，呢集all in 細

ok仔個角色好撚煩

要過大陸電檢，咪叫人唔好賭。

阿蛇好撚煩wo

ys

個肚大得好快

佢一路都渣住隻紅心六，但謝腎先過佢開，佢隻紅心六都開唔到

其實佢識唔識賭 好似未見過佢賭

兩個都好撚煩

好正呀milf
想屌

我都未

1 ：大師
2 ：BB 1號
3 ：BB 2號

本集死亡數 「大」

其實大寶都係低低地

屠東海霸氣盡失

屠東海明知佢老豆同個仔short short地，就帶埋tina走啦

大寶係呢套野, 由頭煩到尾....

呀爺會唔會好似賭神咁開佢肚

梁琤

10a做低低地反而做得幾好

仲唔搬 咩心態

其實佢應該拎舊錢去外國過世算啦，個仔on9咪有得佢自生自滅囉

咪係
佢大把錢
養十個低能仔都得啦

有下一個死亡玩？

wa dllm 上海仔

上海仔

當佢馬騮咁撚

阿爺咁撚臭串 蝗精style梗係最尾畀呢件2打6上海仔收皮

兩個bb

下一個死亡
1）東海 1.1
2）tina 1.1
3）大寶 1.7

屌你阿爺乜撚野反應黎

個肚無啦 知肚無啦

10a 做低b 先順眼d

係 好好戲

落仔藥落得咁快!?

屌 仲諗住開肚
落藥 屌

其實係咪有史以來死最多人o既tvb劇呢...

宮廷劇咩

on9，本身套野正正常常
而家搞到呢個死 嗰個弱智 呢個流產 嗰個跛腳
最後諗住全套劇死撚曬跟住因為做唔落去所以大結局？

落仔藥

全部死撚哂

淫叫

仆街，突然變左細

係咪以為死得多人就算神劇

梁琤佢究竟咩人來 點解可以有氣質過而家d女明星咁多

會唔會係tina自己搞出黎

應該係

唔會 係大寶送

又係衰，有咩理由分得一成

個茶杯條魚

呢2公婆有左bb之後都洗左白啦

Ivy 係阿爺手下

10a做弱智真心做得幾出色

Tina 叫緊糊，屌，頂住下集先死，今集買左細

屠東海好似玩緊RPG咁

若蘭係NPC比資料

啱啱死得一個bb
不過陣間好似死埋tina
總數4個

嘩痴線又死多兩年

真係變態

本身係

你唔拎開個口舊野佢點答你邊個做呀

嘩 痴撚線

兩件

jm9

啱呀。

十一哥d 演技

梅開二度！

係咪馬明做.

唔抆開人條巾點答你

咪係囉

報警都無人聽電話

會唔會5個？

死埋

3件

死撚哂

哩套戲死左人係咪唔洗開FILE開死因庭

嘩屌你老母三件

哇

wah 又死埋.....

做乜鳩

5個

好腳法!!

Hat trick

屌你，真係開大，屠東海都死埋

果然死好多人趕車

佢係咪笑緊

冚家剷

有冇咁啱呀…

痴線，又死

90分鐘都爆

屠東海bye

弱撚智

死數2.5b cashed

大陸公安 係咁架啦

會唔會死得太多人

大暴走

套戲最後會唔會cam man 都死埋

帽子戲法

今集開大 冚家產

死亡大呀

成家死晒,馬明係咪唔駛報仇啦

死哂

屌你成套戲d人一係癲一係死

吳家樂唔洗咁開心 下集到你

唔係5個咩

成套野弗弗地

究竟一集可以死幾多件

真是好撚正，全套只睇梁琤同文凱玲
其他都無乜留意

王晶拍d咩垃圾出黎

無名小子

唔通最後真係死剩黃晶個女？

係又死唔係又死，唔係死人先好睇囉

下集有得姦，cls

嘩

cls

下集買大先

下集大暴走

小南聽日

強姦

阿佘

屌你女女女左阿蛇

死剩阿星

老強阿佘

姦

玩埋強姦

NTR

咁似張家輝個套

抄橋？扮盲唔理條女被姦

若蘭都無死

女女女姣蛇

姦小東唔姦小南

舒淇

抄賭聖3 條橋

我睇緊乜撚嘢啊？

計埋大肚婆都係5ja

痴撚線... 成套戲D人死撚哂...

屌你抄返舒淇俾人姦

王晶係咪痴撚左線

呀佘都姦 重口味

條橋用左幾多次？

王晶自己抄自己啲戲

一模一樣

下集中位數要5.5

果然蝗精style

張家輝咩

仲要連拍法都一模一樣

老豆死果下真係笑左

張家輝舒淇

agger

無抄，條橋本身都係王晶自己

垃圾戲

套野痴撚線到咁會唔會比人投訴

盲左係佢面姦佢條女個劇情咁似張家輝之前做部戲既劇情既

黃精唔姦殺埋自己個女？

阿佘都重口味？

不知幾正

下個到邊個死?

大師
Bb1號
Bb2號
梁琤
11哥

仲有邊個

睇下有無食住杯面聽笑片

今晚又死左5個
依隻狼人開哂turbo

大結局會唔會係全劇d人係地府bbq

on9

夠淫

家樂仔好波

自抄算唔算抄 屌你咁都得

最後死淨呀星

bb 1 號

劇情低9能

17年竟然仲睇埋呢啲不知所謂垃撚圾既野
無錯我係話埋我自己

無追開，今日得閒睇左，心諗乜能野劇情來 ，
仲要下集預告係強女女女

夠小南淫？

發現哩套戲死左人唔洗開死因庭同開FILE
楊明係咪真係警察黎架

謝雪心好大機會死
Allin 大

死亡人數中位數提議開3.5
傷殘大小 1.5

扮盲-賭贏-比阿蛇飛埋-完

原來扮盲 贏賭局 輸左阿余

cls
咁撚多人死

其實套野就係講屠家要佢地含家產
叻哥派鴨王做25就係要屠家自相殘殺
多人死有咩問題
成班為屌而屌
屌套野悶同王晶抄自己橋都合理

淨係死左個差婆有通緝下梁sir

好快成個師門滅左

暑假9半播呢套

Tvb應該每集整個估下今集邊個死的問題等人答

成套野真係痴撚線

有名你叫屠城 殺晒所有人都好合理呀

殺敵一千 自損八百

佢叫郭天命

死得咁on9 劇情唔合邏輯 你都覺得ok?

佢又唔解釋下之前頸點解死唔去

屌蝗精拍套乜撚野出黎

套劇幾刺激, 唔講玩啤牌既話仲好

但係屠家而家係自爆

呢套劇好明顯係王晶向自己既電影致敬啦

有分別咩

屌你，本來只係死左大師同若蘭b, 買細等收錢，屌你最後幾分鍾hat trick, 仆你個街

瀟灑死左 若蘭痴左線係導火線

若蘭仲要無死喎

抄自己都係抄

無左tvb fun

自膠 原來係若蘭b

遲早cam man都死埋

我睇咗啲乜撚嘢

最後應該死淨馬明淫蛇同10a
最後兩個湊住個低b妹bbq大結局跳起yeah

王晶係咪自我致敬第一人?

1' 1:0
80' 2:0
90' 3:0 goal!!!
90+1' 4:0
90+3' 5:0

仲有黃精個女

佢都係hea拍架喇

學賭把鬼咩
就咁都搞死幾個

只要屠家滅咗向無名師門
佢地就會自相殘殺
最後贏家就一定係王晶個女

劇情其實好難頂，我只係用廳部電腦先順便睇下梁琤

其實無名個女 爆左2下 應該救得返

點解套野講賭但又無咩賭既場口
之後班女人叫班男人唔好賭 但佢哋全部其實都係靠賭起家仲要鍾意人地
仲要死咁多人完全唔make sense

賭城風雲都係咁

明明學到隻耳聽到骰鐘
冇理由聽到條女同人啪啪啪都可以扮冇事
On9劇情

根本屠城吞槍自殺死唔去
叻哥同陳法蓉比刀吉落條腰到死左都係on9

你當佢未聽過

阿星先係大佬

點解仲咁多人睇呢套垃圾架

dada

又要自爆

講哂出黎咁on9

on9戲

小東要比人屌啦

佢唔忍了

褲已除
等j呀蛇被女

馬明痴撚左線
Btw係咪終於賭錢

成堆大頭

on9套橋同無名小子張家輝一樣
照copy出黎

賭戲

比埋阿媽聽

好陌生

姦佢條女

全部癲撚曬

成套野最正常係小南

到而家咁
唔搞人
就會比人搞

呀蛇係咪從影而來第一次比人強姦

臨老..

點解唔送佢地出國避仲留係香港？
咁咪冇野好擔心去報仇囉

一睇呢啲垃圾劇情就知係蝗精條友作品 永遠懶係最後令人以為 下 原來係咁架 嘩 估佢唔到喎
大佬呀20年前就話得姐 宜家仲玩呢味 out到唔out啦 過氣啦垃圾

女女女未呀？

咪玩啦，你估你唔殺屠家，屠家就會放過你咩？

佢無跟向無名學野，就無呢條計去報仇，仲好意思話吹水文斷腳果陣佢去左邊。

No. 有套古裝都試過

快啦屌你老母
褲都除埋

馬明學現實賭術
點係網上賭場贏錢
插隻手入moon甩下牌？

搞場大龍鳳之後解釋埋d咩隱形液晶體眼鏡

吳家樂仲急撚過你啦屌

好格硬要將套劇扯去賭果度

突然盲腸

佢識用外掛

王晶邏輯

上線了

Showhand 拋對手果d偷雞野都算既

開大個喇叭聽骰呀!!

其實馬明都岩
反正唔報仇個老野都會殺埋佢地

有三億買一隊死士反轉屠家都得啦，仲賭

咪臭系 講到ok仔搞到佢地要避屠家
避咗成套劇喇喎

特異功能捽牌

買三千個阿星圍住屠城

所以我唔明小南嘈咩9

至高無上既賭術就係外掛

馬明其實係it狗

阿星好易叛變，唔好

on9計 換肺收買醫生?

唔好陪佢去拜神呀

好想屌呀蛇

謝腎

最高千術就係。。。唔賭！
唔賭永遠唔會輸！

黑超仲係到

唔嘈一嘈點樣埋伏筆等小南比人單捉

好撚老土

黑超係本體

開緊2.5?

下咁都比佢走

咁多人都要淆底放人走

報左警又放人走

馬明惡唔出樣

吹水文真係廢架窩

屌你D村民有架餐唔撚擋住佢地?

咁好被佢地走

係寫輪眼呀
你已經中左我嘅幻術

真係低鳩能
唔報仇咪又係比人殺
左膠到

幾時女女女

斷左隻腳你想佢點打

幾時屌呀仆街

馬明扮惡成個戇鳩仔咁

今集女女女

兇完人地又唔識驚唔防人好on 9

講緊佢個腦

個個賴哂ok仔

咁又癱

等左好耐
利申 一集都未睇過 今晚專登捧場

打完人都可以大條道理走出間屋
唔make sense

癱撚左吹水文都咁冷靜...

強姦未 只想睇強姦

條女癱左重咁冷靜

第一次

咁你又夾人阿媽

辣椒仔

屌佢老母 吹撚到

李星

心姐好MK,會唔會係咁呀

dllm 一係盲一係殘廢一係死
呢套野究竟做緊啲咩

ming sir真係好黐線

王晶反擊喎，開估埋點網上賭錢

條女d戲

好嘈

辣椒仔真係好撚嘈

我識你老鼠呀

辣椒仔正過芷清

識英雄重英雄

老老實實，成班人突然間揸哂野衝入黎打，幾有腦都死啦

嘈撚到

辣椒仔幾時死

真係乜撚野劇黎 唔係死就癱

盲協？

辣椒仔叫床一定好大聲

叫得出名既演員都死曬

訓係度都

我都係

素顏

幾時屌嫁 屌

我係吹水文就即刻玩羞恥PLAY

唔會好似張家輝果套咁扮盲睇住條女比人屌都扮無野呀

明顯係

癱都畫眉

少左隻腳

屌癱埋

其實係咪冇錢比演員
集集都死一個

有3億有冇機會醫得好小南?

頭先一個人行入房都知
一陣成村人會唔知

邊套

小南幾好戲

辣椒仔係咪做緊賭聖3王晶個角色

屌爆佘詩曼

你想比王晶殺死?

吹水文演技大爆發

咁應該死左啲貴野先

凡人用雙眼如何望見 心眼無從受騙
真相困於光源背面

可能係局黎，阿佘預先放定假閪比吳家落屌

好似鋼煉咁

Game of thrones 都係啦

謝腎會唔會好似少年賭神扮傻避屠城

本來仲可以女上

去新加坡食肉骨茶

強姦阿曼都幾正

最強千⼃⼃⼁⼀⼁⼃

屌....

D劇情咁牽強。。。班演員真慘, 要夾硬做

賭俠3

咁撚癲

大動脈

吹水文淨係對自己人惡，對其他人就連打都唔夠打

係咪抄踩過界

404 not found

王晶日日都屌緊唔同女 唔得閒理

因為自己人唔會打佢

屌未呀 仆街

吳家樂等到好急

女女女未呀
半集喇又

個西有毒

辣椒仔隻腳

咁洗炒冷飯到咁足呀

兩套都王精拍
又炒冷飯

瀟灑

辣椒仔正撚到

小心有牙

王晶真係賤撚到 end真係得自己個女無事

Agger

屌你老母套野根本係到賣慘
得登整死整殘咁多人博套野壯烈啲
但大部分都係為死而死 毫無意義

吹水文係咪電視史上最廢角色

條j凍喇

仲要串足全劇

一集慘過一集

阿佘可能預早染左愛滋先，再等吳家落搞傳染埋佢！

根本就係抄捉, 又係王晶果齣乜柒羅四海

屌得呀蛇未呀仆街

馬明盲咗，叫王晶個女幫手打飛機啦

得啖笑

今集有無人會死?

求其搵個中學生都好戲過佢個女

好似熄咗燈咁屌

死城群英會

估下 who’s next

辣椒仔好撚正
有冇Ching cap圖

好似鹿丸打飛段咁

陰毛扯斷條鳩

王晶個女啲垃圾演技

點解無啦啦盲左

Ok媽

今集應該無 留返結局一次過

可能馬明有愛滋,瞞住阿余

盲左同打飛機好似冇乜關係
盲左當左王精女做蛇C曼... 霸王硬上弓上左佢

死1,2個就話慘啫, 死得多就悶架啦
達叔都有話: 出黎睇耶穌喇喂

死剩耆英會

買左開細

屌得未 屌你老母

屌未呀！！！

點樣試佢

阿爺死左個仔完全無野

你又想人用最勁千術同你玩
但又搞人係度...

幾時先夫目前犯

屌OK媽

黎料喇，可以除褲

黎喇黎喇

點樣去試佢，佢肯定睇左無名小子先知點試

楊明呢個廢警

今日會史無前例地高收視

唔通吹奏賭錢會happy ending 咩

心姐正呀

真係好廢

btw屠城個名大陸班玻璃心俾過電檢?

屌呀蛇未呀仆街

希望1001前可以姦到

都出晒事啦梗係唔會再有人出

其實小龍呢個差人有咩用!?條女比人殺又唔做野 個fd比人打瞎又唔做野

差唔多喇差唔多喇！

咪臭係
死都死得有價值啲啦唔該
成班人好似趕住去送死咁 冇啦啦又死多件殘多件
佢唔悶我都悶

件衫可以再柒D

盲左用smartphone 好撚野

條軑

撞親個腦
包住隻眼做咩

點解楊明啲妝咁黃？
之前又係咁

屌未呀仆街

女女女 了

阿佘著住高跟鞋企喺度後入岩岩好

大陸版全家姓武, 武屠城

快啦得未呀

定全抄足，無名小子

身邊得閒老母 on9女 楊明係無事

個鈴聲...

差人做野唔使你教

套野用死做賣點
但真係死得好無謂

快d姦啦

F5禁到爛

快了

個人要幾撚弱智先諗到呢套戲出黎

同張家輝套無名咁似 又係扮盲條女比人女女女

廢西戲
女未

好jeng #lme

盲人基本上都係用 iPhone

第三節都就完喇

唔係處就姦得 阿曼我嚟啦

可能一除褲就完

呢套野點解可以日日都比人捉

其實心姐都唔錯

連大陸人都無眼睇呢套野 都唔明王晶拍黎做乜 佢覺得咩人會睇呢套戲

留名最後一分鐘先開始女

文申俠都有用

快啦

自己抄自己

屌未呀！

黎了

屌成家樂會

屌啦屌啦

黎啦

YOOOOOOOOOOOOOOOOO

黎料

女女女了

就黎唔夠位放神主牌

夫目前犯

應該夫目前犯女友同母親

屌緊好爽啊

又係獎門人

女女女完?

屌，又係曾志偉

大屌小東

盲左點賭？
玩啤牌你揸住同花順都唔知啦
又甩唔到牌

點解d相冇小西

一樣，又係播獎門人

王晶係咪覺得佢之前套戲無咩人睇過

屌 真係無名小子

姦佢

可唔可以改少少

好似仲係同一集

好緊好爽呀

逐左出師門

醫院又可以直接叫大寶. 呢度又唔得?

OK媽會唔會比人女女女

扑喇扑喇

把刀咁膠既

連睇電視笑都一樣

做咩唔播埋吳嘉樂做嘉賓嗰d集數

個閪啲精係咁流出黎

想嘔

把刀假到

你把刀膠d呀

姦未

完全一樣

抄到咁個結局係咪一樣

姦埋OK媽先收貨

扮野啦好明顯

把刀咁撚假

咪臭系 所以我估係扮盲

又話家樂仔個身有味？

要心姐好過啦

插佢老母閪

黎喇

又係睇獎門人

馬明呢隻盲傳神過文申俠果隻
真實好多

av

因為阿蛇推到1001

佢唔望

嗚呀

差個杯面wo

真係抄足播super

套獎門人係咪有吳嘉樂份

抄張家輝套戲

一撚樣

大屌佘詩曼

咁就完 屌

頭先明明喜樂仔嗌左野

聞唔到精味?

PG? 直頭3級

屌你大寶.. 咁都唔益埋D兄弟一齊上

輪左？

屌姦左啦？

點解唔係輪姦

點解唔屌埋心姐

起個孖

連我呀媽都話抄張家輝果套

衰撚過tvb

扮ja

馬明果幾個億拎黎儲息？
有無幾個保安

靜得咁緊要

乜7都冇

無屌心姐

好似無入到咁

改都唔改下

乜撚都睇唔到
做幾下抽插動作都好呀

夫目前犯

子目前姦

馬明

屌死佢la

有冇心姐份

狗都唔屌啦

咪就係
笑撚死

個閪好多精流緊